[瘦撚救星] 著撚左呢件衫即刻溝到女

仲洗鬼健身

星球大墊

男人都要裝假狗

咁同戴左個bra有咩分別

隻手咪出事，唔通下下長袖

條女一掂就

即刻有自信左

醜婦終需見家翁

肥仔波唔洗着

男人老狗

呃自己

溝到，gay佬都鐘意

瘦撚溝到女，件衫留番比你

男人胸圍

唔著都似有

著去gay bar

著左分分鐘大過條女個波

想睇瘦撚著咩效果

男人老狗帶義乳做咩

港女無呢個concept

本身自帶呢個效果

都溝唔到女

溝到個裝假狗女仔

長袖還好，短袖嗰件著完胸大但隻手睇落瘦到條柴咁

班女咪一樣咁